脫髮 救髮 植髮 紋髮 織髮 用藥買藥謬誤討論 暨 你問我答 19

Post 1:

Post 2

Post 3

Post4

post 5

post6

Post 7

Post 8

Post 9

Post 10

Post 11

Post 12

Post 13

Post 14

Post 15

Post 16

Post 17

Post 18:

記住物信中醫 活髮中心

thx 十年巴開post 下次洗唔洗最尾留言開post

你幫手開咗？

無

其實想問大家吹頭正常會甩大約幾多 洗頭甩唔多 吹頭反而多d

講一講自己睇法，未必個個巴打同意

我個人認為如果覺得有脫髮問題，不論雄禿或者其他脫髮問題，醫生係指皮膚科醫生唔係生髮中心，
睇完起碼安心過自己估估下，我覺得唔貴
(都會有診錯症，呢樣靠自己衡量同選擇)

睇完真係話有雄禿情況，再選擇食藥定揸藥
要點食/邊到買/有咩副作用，就追post睇下

打漏左
不論雄禿或者其他脫髮問題，都可以睇醫生先，‥‥‥‥

po多次
大家簡植髮公司個時盡量簡歷史耐同大規模, 最緊要好多客個d

咁樣算唔算脫髮

利申19歲仔

屌，你真係放第一頁，啲新人一入嚟俾你嚇走曬鳩都縮埋

可以對比下以前同依家有冇變，對比下頭頂前額同兩側後枕嘅頭髮，對比下頭髮有冇變幼。
你可以定期影相記錄下。

個人意見：好正常。

依家連登會自動出新聞既圖
無計

不過有諗住植既都見慣呢d圖
唔驚既

咁樣呢

有無巴打成日無啦啦平時d 頭髮自己甩幾條咁 正唔正常

驚就剃光頭

小弟就係驗血但雄性激素同其他分泌都冇異常，但咁樣就唔知係咪毛囊對DHT敏感，想問下各師兄係咪雄禿

因為成個頭都比之前薄咗好多e生俾咗洗頭水同維他命我，佢話冇好轉先食保，諗緊依家食唔食好

岩岩洗完頭黎？
Btw，我同你一樣，陽光照下見到頭皮。依家索性剪短髮算

臨洗之前
係呀，但我得20歲 唔想咁快要剪短哂

代購印保，適尿通

有得揀我都唔想剪短仆街我仲要高額，想死

今日就去左德信植髮中心到檢查左，個醫生就建議要食藥
咁佢開出黎個隻藥話係副廠出，成份一樣但平左成舊水。
我就淆淆地唔太知效果一唔一樣未食住，想問下有無ching都係食緊呢隻，同正廠出既有無咩分別？

定係我應該拎嘛張醫生紙 自己去藥房買反正廠既會好d?

真心覺得正常，只少上街見到唔覺得有問題

各位點睇

其實好疏咩 我又唔覺好大問題。 影多幾張黎睇睇

咪哂錢 拎d 錢買藥食好過

同埋d 人點解咁on 居會信中醫 雄性禿都話關腎事我驗血腎健康 一切都健康因為我有著重飲食同運動 但頭髮照甩

真係好疏一撥開少少已經睇頭皮，連個髮型師話好少見咁細個就咁少頭髮

仲有驗埋尿

我都係......師兄食緊保？

唔好咁擔憂 你得廿歲仔 試下正面d 唔好諗 心情好d 頭髮有機會好轉

食左年幾 以家廿一 就黎廿二

影下髮線 有無問題？

髮線冇事，係個頭頂有事

覺得有冇效暫時？

唔食仲甩得快 你自己諗

同埋我一摸個後枕就feel到凹咗入去，有明顯feel到個位好薄，係咪雄禿都會咁

20歲開始食？
有冇feel到有副作用？

好大 你都係唔好食

so sad

雄禿一般唔影響後枕同兩側

頭頂 兩側出事代表咩

唉，垃圾基因真係害人不淺，係街一有風吹個頭即刻想衝返屋企

唉 咁真係好難知自己係咪雄禿

agger 俾人話頭髮少真係自信心都低撚哂

想問下邊到有得驗？

雄禿一般係先M額後到頭頂，新生頭髮會變幼，而且係遺傳性。

講緊一般唔係絕對。

見到自己髮轉好似都幾疏 想問下各位巴打似唔似初期徵兆

共勉之呀巴打，希望有好轉啦

見到你咁嘅情況都已經咁緊張...我諗我人生已完 20歲出頭 仲嚴重過你

你呢啲碎料啦

謝謝你

加油！

食藥, 儲定錢一兩年後變更差即刻去植

呢度有冇絲打都有脫髮問題？有冇人食保記

想試下食保記
係咪可以TG 十年巴打

我食左保記都9個月
無好轉 都係keep住甩
頂同側面
諗緊係雄禿定個人腎虛
轉食其他

本人新jj
想問下有冇人用過hairmax laserband 41, 想知係咪真係有用…

的確係有部份人食保記都無作用，建議食夠一年再決定或者再加用其他生髮方法幫助。
腎虛係中醫concept嚟，你用西醫角度去理解傾唔到計，中醫嘅腎指西醫嘅泌尿系統。

想問下大家邊到買保記？
有無online買嘅網推介，同埋大約幾錢到？

咁食多三個月先 唔得就試下補腎

有無巴打夾韓保呀， 葵芳藥房2000 12盒 一人夾1千 1人6盒 我買開除返 每盒166蚊到 夾既留tg 啦

要睇前額先知

因為想一次買咁多

收皮啦 成日都有d 明明無禿話自己禿既放上黎

唔想一次買咁多

請問呢到多唔多ching係出汗出得好勁?

係男人都驚禿架啦 係嘅都想初期就發現 所以我先想話問下 唔使下下鬥慘大會啩...

Any肥 多謝各位意見

其實一開始係見到自己髮線好似高咗好多 雖然又唔係好M字型 但我記得粒癦本身好近啲頭髮

上網睇有人話髮線上移係先兆 又有人話係年紀一路大嘅自然變化

我阿爸無m額 但堂叔就有 一半一半咁 所以咪驚緊上嚟問意見

你覺得係雄禿？

甩緊啦

想問下係咪淨係食保只係防脫但唔會生髮？要搽埋5%先效果最好？諗緊好冇淨係食保先

係

23歲 2-3年了 好絕望
頭頂仲要生咗粒野 大約有半年
之前正係用咗8個月5%倍健 但無效果上個月停用咗

有無食藥？ 點解唔繼續搽野 停用反彈效果仲勁

唔知係轉左洗頭水無乜泡覺得好似甩得多左咁
前額又無乜上移 但係個頭頂髮轉位好似一時密一時疏咁
長輩們全部都脫 應該都難逃一劫

其實點解年紀大會愈甩愈多
年紀大左雄激素唔係會少d既咩
好多人都30頭先開始甩

食保康絲加minoxidil 啦

似

睇得出你個頂幾疏

就係用咗8個月minoxidil無效果先冇再搽 停用咗差唔多2個月暫時冇反彈效果

諗住淨係買韓保

無食finasteride ?

點解仲唔食 早食救得幾多得幾多啦

保康絲係保住原有頭髪+有可能頭頂生髪
Minoxidil 係生髮

其實有無皮膚科醫生會肯寫處方比人去買藥

20歲食藥會唔會太早雖然已經比以前稀疏咗好多

植加食藥啦

有無人聽過Regenera Activa技術？
中文好似譯生長因子注射

會唔會建議睇咗醫生先買保記？

你咁情況仲要諗 係咪真係你黎架

要
因為唔知你脫髪嘅原因係乜
保記理論上要醫生紙先買得

食藥 先

早食早享受 我自己都拖左兩年先食 好後悔

買保康絲定韓保好

照常理最多雄激素應該係啱啱發育完18歲前後而頭髮毛囊無理由廿幾卅歲先突然對DHT敏感而甩，有啲仲50歲左右先出事，有時會覺得個人體system 好矛盾

個人意見:
睇你接受程度，如果依個狀態已經好接近你底線，你就食啦。
因為食咗都可能只係減慢惡化速度，唔包生頭髮。

如果距離你底線重有一段距離嘅，你又擔心副作用，咪玩下偏方先，不過唔好過高期望，有減慢速度已經算好，而且要密切觀察紀錄。

目前有十年finasteride追蹤research都係安全嘅，
的確20歲有啲後生，但都要睇你自己接受程度而定，自己衡量風險。

dht 唔會因年紀大左而減少 同埋因為老左 低睪固銅會甩頭髮

感覺係介乎PRP同RCH-01之間嘅嘢，
無咩揾到用後報告，不過我純粹覺得佢好曬後枕啲頭髮....我會想留嚟第時植多啲

想問髮型屋的深層清潔，有沒有效清除油脂過剩問題？

有錢食正廠

只能話DHT係其中一個因素，而finasteride係無意中發現治療雄禿目前最好solution
好多嘢都有待研究...

其實最大問題都係genetic 無得關 你頭皮對dht 敏感 即使好少dht 都足以令你甩

無得解*

命也，
如果我gene好夠靚仔，光頭又有咩好怕。
個日同朋友吹開水，
"張衛健 係光頭型男代表嚟"
"你以為 張衛健 有頭髮就會變樣衰咩? 一樣咁靚仔。個重點係個樣唔係頭髮"

不過無啦，gene唔好就後天努力。
我成日都話，一個中年男人有頭髮無肚腩已經贏一半人，咁都預咗自己無頭髮..唯有身型上唔可以輸先。
重有..男人唔可以窮咁多位巴打努力啦，be a better man

咁做gym 睪固銅係咪會升？但升左又會唔會dht 敏感啲，又再甩多啲

無研究指做gym 同甩頭髮有關

但驚甩既最好唔好做啦

但既然頭皮對dht 敏感一直存在點解唔係後生讀緊中學性慾最旺盛嗰陣甩勁多，而係廿尾三十先開始甩

雄禿係過左青春期先開始 同咪T level 下降 estrogen 增加 都會甩頭髮 唔係只係dht 呢個原因導致 同埋雄禿成因好複雜 如果解決到搵到原因一早有藥斷尾啦

其實外國有d 鬼仔16 17歲就開始甩

So sad

謝謝巴打回覆！

正常洗頭加吹頭係甩幾多 十幾條正唔正常 成日沖涼都好驚大甩

洗頭甩幾多？

好似唔見香港有得做PRP?
有冇人知邊度有?

呢樣野好耐啦 可以上返eBay Amazon 仲平

蕭別離

我就係哩隻
冇問題
我都係2隻藥輪流食
食咗1年半差唔多2年冇咩事

十年巴 我神早就block 鬼左佢 仲有d 中醫撚又係呃飯食同風水佬差唔多

上兩個POST有人post過出嚟，不過效果同安全性唔知點

大部份山草藥亂咁講

同啲國術撚一樣 你未見到最好未見過勁既中醫

完全冇study 冇research 冇lab test
對於DHT 一無所知

佢話係個個功效就係個個功效 咩按穴位就可以防脫髮

隻藥食幾耐先會見有成效

半年-9個月

無用
唔好晒錢

一般你係屋企洗頭已經係深層清潔

最好快d google下你頭皮多油既成因啦
因為耐左會導至脫髮
多數都係有皮膚病

食藥啦6個月就有效，利申33歲

呢個年代性都變到但甩頭髮醫唔到

紋髮呢項技術係咪未成熟 冇咩見人討論過

想問倍健 5%搽完 隔半個鐘用風筒 冷風吹乾會唔會有影響？

算啦 唔好晒口水了
人地嘅事 我未去到佢咁勁都保記加適尿通一齊食緊
口服minoxidil自己無得去藥房買所以先無食

我都係 個時21歲頭無啦啦洗頭同訓醒覺勁多頭髮 嚇到即刻去買保食

預防勝於治療

老豆光頭 阿哥又有雄禿 唔輪到我揀 自己知咩事

想試ru58841 仲有anti androgen 既藥

新藥？

巴打們
上網買咗支慕絲5%
但又未確定係咪開始脫髮，因為係兩角硬係覺得有少少退後。。。。頂就未有事

如果貿貿然用咗會唔會有反效果？

因為見一用咗就話唔停得，搞到唔知點好？

打媽上有無咩side effect 其實你食適尿通已經有保記效果

性慾低
啫喱精咁

自己睇

有無人用過添康髮

想食保邊度買
之前留左言無人理

其實孖藥巴，介唔介意講下你咩狀態？
我指頭頂同個額。
純粹好奇

十年巴下次開post
會唔會有頂樓資料整合
十幾個post爬唔曬

lm

藥房，我係大圍買390

話說二十幾歲應該食保定搽5%先？

韓保黎 我都食緊

十年巴 幾年前d 會員留既comment 有實用性同識得野多
以家討論個d 問黎問去都係個d 野 自己又唔做功課 又要做伸手黨

無咩特別 叫keep到

唔多，我都有用倍健

我既體驗，初期用倍健係會甩勁多，但用左3個月左右就穩定落來，但生髮效果真係一般，所以我食埋保康絲，依家經歷緊第二次甩頭髮，因為倍健同保康絲會加速你毛囊變返正常，3-4個月一個週期，啲退化左既毛囊最快都要一年先會正常，所以治療甩頭髮冇得急

利申：仲有5個月先一年

頭油多係唔係脫髮嘅先兆？
頭皮有時會有油脂粒
咁樣係咪會阻塞毛囊？
事關覺得自己額頭越來越高
所以想問吓各位巴絲既意見

你係第幾期？ 第三期左右？

我食藥食左幾年

其實用鹽水洗頭有無用?

試下轉適尿通

就係依家試緊成3個月 都係無咩用咁

咁甩法咪好快冇晒啲頭髮

其實保記已經夠 反而適尿通仲多副作用

DHT會增加頭油量
但油頭同脫髮嘅因果效係好似無咩強證據

想問下大家洗頭會洗幾多次？

啱啱開始第一日保記日子，希望有用

一次洗頭百幾條？好誇張 訓唔好訓唔夠係甩多d
親身經歷

咪痴線啦

可能頭皮有菌
枕頭套被套無定時洗都有影響

搭單問下女人點睇有冇脫髮
屋企條女成日甩到一地頭髮
都唔知係長頭髮特別覺眼定佢真係脫

我食過韓保唔得要迫住食，但都好似都一樣唔得

想問下你地係直接買藥定醫生檢查左先
如果檢查有冇去過好既推介

見個私家醫生有買脫髮藥就可以去搵醫生檢查先
佢會同你檢查

之前嘅我
脫髮救髮討論。買藥食藥幫買 植髮紋髮織髮 你問我答 17

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你哩隻買咗幾錢？

頭髮輕，一大風就吹起晒，係咪徵兆？

有無人同我夾韓保啊 2000 有12盒 一人1000 6盒 個間藥房我買開
tg

I know that feel...bro
Btw, 你有沒有睇醫生先，食藥都冇效，可能唔係雄脫

睇醫生啦

其實我覺得查外用野係無乜用
100個人可能得一個有效

外用野反而用黎加番長d滴水同鬚係幾有用

睇咗了同埋驗咗血，但啲result都正常，醫生話可能係溢脂性皮炎喎，其實我冇乜脫太多頭髮，一日夾埋都係脫十幾條，但係個頭越來越薄同稀疏，可能係毛囊對Dht敏感

佢俾咗洗頭水同維他命我，不過我覺得都冇乜用，所以想食藥睇下有冇用

我想搵醫生睇
但有無介紹

中女絲 想求救
話說20歲左右開始有髮線後移問題
但以為係中學日日扎辮引致
到25左右feel到好多頭油 有時有啲黃色粒粒R到出黎
用過五十惠甩得仲勁
然後一直有用泥水佬
但依家都係超級禿 同埋仲係油同有黃色粒粒
啲頭好似唔識生 但甩髮唔係好嚴重
基本上一扎辮兩邊會見到頭皮

有冇咩產品/中西醫介紹

應該唔係家族遺傳 老豆老母都好多頭髮

但其實我以前不嬲啲頭髮都係好軟，但係係近排先見到真係甩

學生冇咁多錢睇醫生，想直接食藥得唔得？

甩頭髮唔係雄脫仲有咩原因？

夜瞓 食辣 戴帽 多GEL頭
呢幾樣係咪要戒?

純粹長頭髮姐
你住hall個陣是旦入一間女房就知幾恐怖

女人脫髮多數睇條分界有冇越嚟越粗

唔關事

係之前d po講過好多次
頭皮多油常見原因
一係就你本身係油性肌
不過有每日洗頭情況唔會太嚴重

一係就你平時家居用品無清潔好
枕頭套, 被套呢d幾耐況一次, 點洗自己google

一係就你個頭滋生左過多細菌 / 真菌
呢個應該係最常見原因
長年累月會引至嚴重毛囊炎
或者脂溢性皮膚炎
搞到毛孔發育不良, 脂溢性脫髮

你平時r到油脂粒, 同埋多頭皮, 發臭, 有瘡
呢d就係毛囊炎徵兆

解決方法就係去藥房買支nizoral / 同類型洗頭水
google下點用
一兩個月應該好番好多

好嚴重既就要睇醫生食抗生素個d

頭皮同你面皮一樣
有菌就會狂出油狂生瘡
控油控菌就會有健康頭皮

唔明既可以google皮脂芽孢菌, 馬拉色菌

*皮屑芽孢菌

然後一直有用泥水佬
Sorry 我叫開Nizoral 做泥水佬
就係用完都冇效 仲keep住係咁
用咗一年幾

所以睇下有家有冇醫生介紹
中西醫都得

咁你用法用得岩唔岩

你如果睇醫生可以問下佢食a酸得唔得
我見都唔少人係食完a酸好番
抑制頭皮油脂分祕
不過問左醫生先

唔知我照跟佢說明書咁做
但我冇減到去每星期一次
因為感覺仲係會痕

可以試埋其他去屑去分洗頭水
可能ketoconazole對你無乜效

理論上保記要醫生紙買
不過依家好多巴打都..

應該咁講...
只有少數人係休止期脫髮，班禿個啲...其他諗唔到原因咪屈佢係雄禿
人類對頭髮認知太少..

咁答來答去都喺嗰幾味
有分別咩

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

尋日睇完醫生

發現咗原來我頭皮有脂溢性濕疹
本身自己家族仲有遺傳性脫髮

已經要轉洗頭水同搽藥膏

過兩日諗住開始買保食

想問下咁多位巴打如果用minoxidil會唔會搽晒成個頭？

定淨係搽頭頂個轉？

因為我暫時仲未有m額

但係個頂就不停變薄

睇下係咪中間開始疏落
係既話即係中雄性禿

要用藥架啦

而家植髮係咪都係台灣會平好多？

點解去藥房買保康絲拆盒會平$20？
會唔會係假，鬼鬼地

推

佢開咗邊隻洗頭水同藥膏俾你？

只可以講中醫睇脫髮真係廢，我之前睇咗半年，話我腸胃唔好而脫髮，又戒嗰樣又呢樣，一個月成二千蚊，完全冇撚柒用

諗起哂咗屋企人咁多錢真係好肉赤

想問下多唔多人有頭皮屑問題，尤其係髮線位置甩得特別勁嘅(捆晒邊咁)，雖然呢個係皮膚問題同甩頭髮關題唔大

唔知wow左未
原來韓保有facebook page有曬藥房list
終於要踏出第一步

各位有無皮膚科醫生介紹？

有冇人可以幫手夾韓保？

學生冇錢睇醫生

保康絲做緊優惠

你睇下個藥房list有冇你買果間，有就正常。
正確嚟講係要剪盒，可能佢懶索性叫你拆盒。

有，Thanks,
另外藥房有隻其他廠，
平好多，好似$160

Nizoral洗頭水
travocort cream
但都係for脂溢性濕疹

我個頭之前又係好痕，用咗n 支洗頭水都唔得，之後有巴打介紹我用Rausch 款冬，我用咗大概一個月，so far 唔痕或者一兩下咁。

有興趣趣可以去Meka到睇吓, 有得check 埋頭皮，至於佢介紹你買埋另一隻精華液就可以唔買，因為都幾貴吓。

有冇人有minoxidil 放？
TG

頭皮屑太嚴重都會影響生髮
要認真解決下
脂漏性皮膚炎？

TG

買多左盒minoxidil, 6x1 pack,睇下有無師兄有興趣，可以平少少
有興趣留TG傾

點用顯微鏡

呢一兩年甩好多，進入m額。自己冇乜頭皮屑，但最近摸過有一粒瘡嘅物體，本身頭髮都唔油，試過alpecin/其他咖啡因乜柒洗頭水冇用，都係會甩，同埋洗頭後有時都會痕。

未想用到保記，有冇bro試過50惠？見佢話抗dht，都想試

唔係韓國，應該係印度，
無買到

呢類

你同我夾啦， 2000蚊12盒 除返166蚊1盒 一人夾一千
因為我唔想一之買咁多

頭皮正常係咪有油?我D頭髮唔油,但用手指摸完頭皮之後,隻手指就閃令令,咁樣算唔算正常?

D頭髮好似唔識生返出黎咁依家天氣咁撚熱，行出街個頭濕晒，好撚柒

keyword : usb microscope
carousell / amazon 都有

廿幾歲有白髮係咪脫髮先兆

想問下十年巴，仲有冇得搭單買minoxidil

想問大家有無試過紋髮

係咪有tg group?

如果想用偏方減少DHT
我覺得食鋸棕櫚重好，起碼多啲paper研究
鋸棕櫚 (啲人當弱化版保記)

不過九成無用同埋原理同保記一樣嘅話，理論上都有相同副作用(只係效果同機率少啲)
如果你係有用果一位幸運兒就恭喜你

一兩條無咩問題，大量就可能身體有事。
脫髮好似無咩關係

師兄想問你啲minoxidil喺邊度買
計過如果全部去屈臣氏用正價買一個月都成千
上Google搵咗幾個網 都平得幾多
不過始終擔心一來副廠牌成份可能冇咁靚
二來個網站好舊 仲停留咗係我小學年代嘅設計
，

師兄你係咪想要? 因為我之前買多左盒minoxidil, 有無興趣?

有無巴打紋過髮？
出名嘅都好似無乜選擇
一個係za老師（2個鋪頭掛佢單），另一間J大做生招牌。

Search 過網上都無特別評價，唔知有無巴打親身試過？

同你同年 食左5個月了

應該係啦
髮線同左右兩側好易有

準備植啦
救唔番

正常摸落係無油

同路人，5月月有冇啲咩轉變？

20歲 係咪甩得好勁了？
本身薄同幼同少 媽媽有甩 爸爸都少
幾年前開始有頭皮紅 同 頭瘡 但一直無理
追咗陣post 除咗換一換藥性洗頭水之外
重有咩可以做？

同埋上面問題係唔係我甩頭髮嘅主因？
定始終係雄禿/基因嘅命

前陰呢

有勞 同埋右邊條分界開始稀疏

有dd 有無以前對比圖

無 但feel到拎起pat陰愈嚟愈見得多頭皮
同埋個頭一「立」就會有啲窿見到頭皮
懷疑自己有 脂溢性皮膚炎 / 頭皮毛囊炎
想問 如果醫好/改善以上情況嘅話 會唔會改善到少少甩頭髮嘅問題？同埋甩咗嘅頭髮係咪已經生唔番 有勞ching

係咪好易就變左做37分界 ，你以前啲頭髮多唔多？

咁又無 不過喺側邊望都會望到條界無乜頭髮 頭髮以前係「塔」 但未到擔心

而加回想起早一兩年啲髮型師話我有頭瘡 同 頭皮紅 同我開始覺得自己啲頭髮一年少過一年 嘅時間點差唔多

果時佢哋叫我洗多啲頭/換洗頭水 輕視咗自己嘅情況

同埋呢年轉咗用alpecin咖啡因洗頭水 諗番起好似都幾刺激性

頭髮簿同脫髮無必然關係
有人天生頭髮簿，但無雄禿，佢會keep住啲簿髮一世。
所以一直都話要定期記錄做對比

假如你無雄禿，只係皮膚炎令到你脫髮，你啲毛囊未死前解決皮膚炎應該救得返。
但問題你有冇雄禿就無人知啦，個個都係估估下

唔該晒你趁未無得番轉頭我會搞搞佢

搽緊外用minoxidil ，好唔好走去電髮

同巴打你一樣
個轉上少少明顯薄左啲

想問ching
總結而言覺得自己有脫髮危機應該要睇左醫生先係咪？
一般家庭醫生識睇？

屙尿影唔影響？

理論上係
一般睇皮膚科嘅，你睇下個家庭醫生有冇皮膚文憑囉，有都應該ok

Thx ching

有無人試過或者想試嗰間雍禾植髮，近排FB廣告買得好行，雖然係深圳，但見佢啲前後相好似信得過

你死撚開啦

想問下大約平幾多
例如香港要30000港幣既數目
台灣大約要幾多？
我有google過望到而家台灣好似都係幾萬咁上下
以為差唔遠
同埋想問下建議既話其實係咪都係係番香港做？
我自己始終覺得有咩事唔洗走黎走去

呢間好似幾好

食左保記3個幾月，由食第一個月開始就訓得好差，個人好醒訓，平日鬧鐘未響就醒左，放假幾夜訓都好，第日神早就彈起身

同醫生講過又話唔關事，有冇巴打都係咁？

有冇人聽過海洋糖原呢隻嘢
髮型師推介揸頭皮 雖然都唔期望有咩用

我想問下巴打們 你地啲微針滾輪係邊到買

微針可唔可以日日用? 上網睇一個禮拜最多2 3次

amazon/taobao

220一盒韓保抵唔抵

額角係咪救唔返 生都好似生d 毛仔

真係要心存希望同 唔好影響心情，岩岩又照左個m 額

有冇人用過日本果隻Finjia?
好似唔錯

問左fue 3000根 大概$30000-$40000

你有興趣？之前都見有人去左大陸植

白法點醫?

上網睇過親身試過。話食保記頭個幾個星期會甩得比平時多。係咪正常.. 岩岩開始食左一個星期。開始驚因為明顯feel 到。但已經諗住食半年。唔得就剃光佢。呢個情況好折磨人

痴線
仲電

我啱啱食咗一星期，仲未有feel

請問咁多位師兄
我決定左去紋髮
但上網睇左咁多間又唔知邊間好
有冇師兄提供下

甩少左 副作用唔見有

有冇試過狂脫期？

如果有頭瘡問題可以點搞

我見外國啲人話兩星期用一次都得
我用2mm 每兩星期一次

冇出血 唔又見有好顯著效果

好似都要2萬幾左右?
但你都入唔到境啦

淨係植額角都唔係好貴姐

睇醫生食藥

隔日用都有4次 差唔多

想問 kirkland 6支 liquid 200-300
foam $600 6支
rogaine liquid/foam 3支 $500~600

呢個價係咪合理？

我見香港rogaine 森髮同其他代購/e bay amazon都差唔多價錢
但係kirkland 貴成倍
liquid $600 6支
foam $1000 6支

我知但始終情況好似未穩定 以家先得22 第二期到

你用幾Mm

2mm咪痛到仆街

要用幾耐先有效果？ 3個月？

M額開始嚴重左
有諗過食FIN 同埋開始做運動

不過運動到底幫到幾多有無巴打有心得

唔關事 咪傻 做下運動就可以改善雄禿

有冇懶人包？

其實我好想知正常冇甩頭髮既人 一日會甩幾多大約會唔會無啦啦自動甩幾條咁

頭頂開始出事，依家留中長頭髮仲可以暫時遮到個轉稀疏問題，但係咪要立即食藥先可以改善到個問題？ 唔係好想搽藥因為怕會狂脫
有冇巴打幫到我

咁有咩低成本既嘢可以做去relieve個scalp tension？

有冇巴打係ebay買regaine minoxidil foam? 可以一齊夾 未試過買有乜要注意

有冇咩洗頭水可以搞掂

去咗髮再生check頭都幾嚴重

呢度有冇tg gp交流下？

請問m 額有d 毛仔係咪毛囊未死哂 定唔會再生返正常頭髮?

我都問緊呢個問題
等緊師兄答
已經食緊藥

藍田間德康幾好
$400 診金連藥

戒j好重要，重要過早瞓同飲食。

前排成日j，洗頭甩得多咗。

頭皮按摩有冇用？

其實夜晚用minoxidil foam, 瞓教之前駛唔駛洗一次個頭先?

冇喎 延頭3仲月都未見效 到第4個月開始甩少咗勁多

搽藥狂脫先嚴重

我廿幾歲 想問頭頂髮旋個位頭髮薄咗但前額正常是咪可以食damocare? 如果食咗之後好轉可唔可以停藥?會唔會一停又甩得多翻?

好似話會甩返 因為唔係正常頭髮 唉

十年巴姐係點 建議我搽左藥先 ?

你自己想？
就算有日植髮都要食 藥

就係唔係好想搽5%經歷狂脫，但食藥係唔係淨係保得住頭頂唔甩，唔會好點生得返出黎 ??定其實食藥對個頭頂效果比搽藥顯住啲 ?
唔好意思好多問題

其實食鋸棕櫚有冇用

有冇人有食saw palmetto extract?

冇

有用洗L 咁多人要食藥咩 同埋藥對髮線無乜用

你會唔會成日照下個頭 睇下

上次買多左盒minoxidil, 6x1 pack,
睇下有無巴絲有興趣，可以平少少
有興趣留TG傾

我係得頭頂有 髮線冇事

你咪試下有無用囉

kirkland?

係，岩唔岩用？

幾錢？

今年20歲，f5f6開始有少少跡象，但係冇理，上年年中年尾開始甩得勁，噚日先鼓起勇氣睇醫生，食咗第一粒保康絲

有無tg?

笑死 我都係

你係頭頂？ 我m 額想用粉遮下都唔得好似話用唔到

請問巴打們有冇邊隻防脫髮洗頭水推介？

我無用 我食左半年都係咁脫髮 跟住而家食番正廠保記三個月 見到生番好多

邊到有微針既lone 點分

咁m 額d 絨毛係咩？ 上網睇人話就算生都好大機會甩返因為唔係正常頭髮

希望頂住先頂多過2 3年 先比我去植髮啦

長期食藥有無咩副作用？

巴打 你用左微針幾耐? 我碌左1個月多d 仲未有咩見效

你幾大啊今年 以為你食開藥

點解唔食我今年22都食左年幾 你頂到24算係咁我都唔知頂唔頂到

你有冇搽野

有冇用緊嘅巴打可以話我知

我都20歲食咗個幾星期，醫生直接話你係雄禿？

好多瘡就睇左醫生先啦

洗頭水同食藥係會有幫助

買個D生髮洗頭水時小心中招

食保記係咪冇得自己去藥房買？一定要有醫生紙先得

TG搵左你

脫髮係咪睇皮膚科醫生？

想問有冇師兄有食倍髮加？

有啲唔洗

係咪有中心免費睇你有冇需要植髮？

請問香港同台灣植髮有冇介紹
想比較一下價錢
如果台灣整得好d就飛過去整

你齋碌？

有冇醫生介紹？頭頂好稀疏 從來未睇過 求巴打介紹

用左一個星期落健洗頭水
有d乸 好撚驚

咁d 火山lone會生番頭髮

點解唔早d植?
無錢?

你用完唔可以掂水架wor

有用

有冇食過正保同副保嘅分享下效果係咪真係差好遠

未甩定 唔清楚以家情況樂唔樂觀 加上錢唔多同會唔會太後生以家22

其實緊係趁後生植

真係？ 可唔可以加tg 傾

係呀

你植咗?

師兄試過？可唔可以講多少少效果點好法？價位係？

其實所謂用5% 嘅狂脫期係咪真係咁好怕,會甩到個頭頂冇哂之後先生返出黎 ? 成日因為依樣野而好卻步有冇ching 可以解答下

有冇好心巴打買印保可以比我搭單唔識買又好驚買錯，正保真係好貴，頂唔順

救命點先可以唔再係咁照頭 見到自己髮線真係好影響心情 沖完涼照仲死訓唔到覺

咁2%有冇狂脫期

我剛join左植髮，正保冇盒我買緊370一個月，診所貨

呢d一定要有醫生紙？

唉都係死心啦 m 額真係只會越黎越惡化 仲諗住前排心情好返d 會變好完來呃自己

我依家加埋正保一齊食，心理作用好似覺得有效啲

巴打，你呢排好似正面左加油！

haha因為有最壞打算個人就會樂觀啲btw巴打你都加油！

上次買多左盒Kirkland minoxidil 5% , 6x1 pack, 夠用半年
睇下有無巴絲有興趣，可以平少少
有興趣留TG傾~

三個月就生返？

生番好多

都味遮到哂要靠髮粉

我食左2個月 好似都未有用咁

你影個頭上黎睇下 因為我本身好嚴重

用左4個月regaine 前排過左狂脫期 但係頭髮有冇多到就未察覺到
不過頭皮多左同埋用完D頭髮有少少痴 唔知係咪酒精問題

想問下有冇巴用過微針同埋係邊到買

自膠冇用不推文

join左植髮

Book左8月植，醫生話食定，所以買正貨食住先

邊間診所咁平？

第3/4期，大約8萬香港做，邊間唔講啦，又未做完

我都係岩岩先買黎食，唔係太食行情，佢話植髮價。如果真係平我買定半年先而家買左1盒

fue，都ok啦，怕覆診麻煩

我都問左好幾間，差價都有20-50%，見多d唔同醫生夾下功課。有心做，見醫生既錢唔省得

想問各位師兄會唔會早晚都洗頭？因為診所護士話一日洗兩次會洗哂啲油

果陣睇完醫生，話有脂漏性皮膚炎同輕微雄禿，自己ebay訂左盒minoxidil 5%，
但過左兩星期，搞掂左脂漏性皮膚炎，額角都生番啲頭髮
所以決定唔用住，放番出尼
係ebay訂, kirkland minoxidil 5% Exp 10/2021 6months
開左包裝盒，但入面未用過
$380 有意留TG

其實佢地要盒黎做咩.... 運去大陸整假藥?

等你報告了

@十年巴想買韓保 求PM

想問nizoral點用
用普通洗頭水洗2次 之後再用nizoral洗一次？

一星期2次
直接佢佢黎洗 輕輕捽已經得
洗完留係頭髮幾分鐘
再過水

已加

好似一直有幫開你

什麼都有可能

其實不妨講下啦

食finasteride效果比搽minoxidil好，而且較少出現狂脫期。

依單係之前個連登post嚟，但個樓主怪怪哋，唔太信。

皮膚科相關醫生

頭髮敏感?
btw，落健洗頭水同minoxidil好似無關係

成份一樣 只係泡沫同液體 泡沫無咁油

有兩支全新短期Kirkland minoxidil 5%水放，今年十月到期
價錢$100包郵

之前跟皮膚科食過保康絲幾個月，但因為加劇爆瘡所以停咗，最近睇另一個皮膚科醫生又話其實唔係好影響爆唔爆瘡，可以食返

有冇巴打都同時有脫髮又爆瘡

通常係點樣驗有冇雄禿？

有冇人係用緊泡沫？支野聲稱一支用一個月，但我用就未夠3星期已經用完一支，係咪我用錯方法

唔係呀，診所醫生黎
咁最後你係點醫？係雄禿定咩？

你地洗完頭吹頭甩得多唔多

決定台灣解封後過台灣植髮算
諗緊fue定fut好（唔想番工比人見到植完髮）有冇巴打分享下

食藥真係保唔到前額..

食左幾耐？ 有m字好想食

食左2年幾 中間停過幾個月...食只可以減慢....

點解唔搽嘢

廿四歲，早三個禮拜開始突然大甩頭髮
隻手掃過去梗會有幾條留左喺手上
刷牙洗面搖下頭之後會見到洗手盤都有幾條
而家遠睇冇乜分別，但近睇大燈會見到同以前比疏左
唔想咁後生就冇哂啲頭髮

之前買多左盒印保 Finpecia 100粒，2022年過期怕食唔曬，保X堂買，有意留tg

甩頭頂
食左兩個禮拜韓保
感覺側面生得好快
唔知係咪心理作用

廿四都叫後生，外國大把18歲開始甩 你算遲

側面食唔食都會生
咁講似喺您頭頂甩得勁
比例上側面多過頂

想問下你地睇皮膚科醫生開埋藥幾錢左右？
我睇一睇開埋藥收我$1200
仲叫我兩星期後複診

因為一黎唔平..二黎會好油...三黎驚一停會甩更多....可能都係食藥 再有錢就植

普通洗頭水洗一次夠喇...
你洗兩次會好乾
再用nizoral你會好痛

咩藥先

fut唔係會有疤咩
雖然平d

兩支細支洗頭水 冇名
一支生髮水30ml cloderm
Labixten
Pantogar
Vitamin
Hydroxyzine(Atarax)

其實要幾錢？

師兄買幾錢 邊度買

e bay最多人買嗰間超快到2日到香港
amazon 啲運費貴到瀨屎

如果開咁多藥我覺得幾抵
睇咗幾次中環淨係診金都已經同你藥費差唔多

啲藥有冇用既先

求link

其實就算價錢最貴果幾個都係一樣開果兩樣
只不過係貪佢名氣出名睇吓有冇啲特別理論

我決定唔複診，去藥房買佢d藥算

類固醇對生髮有用咩？

其實係咪好多師兄都有食藥加搽5%唔驚狂脫完生唔返？

咁你睇醫生究竟係為甩頭髮定係頭痕先
同埋醫生過程佢主要係針對緊你邊樣問題
你兩隻case佢開俾你嘅嘢可以完全唔同

甩頭髮嘅話就都係果兩樣
但睇多次張list
全部藥係幫你醫頭皮炎即係頭痕頭皮濕疹之類

同埋都幾重藥 如果我冇估錯果兩支洗頭水應該都係啲藥性抗真菌洗頭水
多數係好嚴重先會有開藥性洗頭水又開口服藥再俾埋頭皮水你

有冇人淨係甩頭頂

食左保記2個幾月都好似冇用

要鎅春袋

我 好似要半年至9個月先有啲效？

有冇人知髮線向後移點算？

洗一次
朝早唔好洗

我懷疑間鋪跟本係香港

有冇示範可以點做？

唔會朝早好油咩？

就係要有啲油
如果你頭太油要買過支洗頭水

好呀唔該哂ching

睇tracking應該真係喺美國
咁快到香港之餘仲要運費都唔係好貴
都係百幾蚊

反而我睇amazon 間間啲運費都天價
有間運費要成$2000

any link thanks

其實呢度係食+搽定齋食藥多

樓上班人有冇咁懶 上ebay直接search搜尋結果排第前最多人買嗰間咪就係

甩d唔甩d,稀疏得黎又唔係禿,真係好煩
有無人走去剃光頭算

佢開比我果支係Sebamed洗頭水
我睇果時佢話係基因問題甩
頭皮冇咩問題,所以都奇怪做咩開支cloderm比我
我有同佢講我用緊regaine 5% 同埋都有話用完有頭痕

如果開始甩頭髮 有咩方法搞搞佢

不過真心都幾抵咁多嘢加埋都係千2
喺邊度黎

即係正常個頭皮都會有少少油？
我用手指摸完個頭皮有油，咁算唔算正常？

有無試過其他美國公司
見到ebay有其他無咁多人買但平100-200

請問有冇邊隻防脫髮洗頭水介紹？

防脫洗頭水？

請問係咪匯景個間？

e bay 運費又抵又快 amazon間間300-500起跳

聽聞minoxidil 2%比5% 出現狂脫期機率少啲，不過效果當然比5%差的。
不過其實我未聽過有人滿意搽minoxidil嘅效果....

無錯，個人最緊要有planning。決定咗就跟個方向做!
好似買股票咁都要set個止蝕價

頭皮屑多咗可能對 丙二醇 敏感?
接受唔到可以試下轉用foam

保康絲做緊推廣，要剪盒畀返供應商先有優惠

佢ebay 間間都寫by september, 驚佢真係咁遲

問問題
你幾時開始甩?
一日甩幾多?
頭髮有冇變幼?
你家族有冇人有禿頭?
最近有冇減肥節食?
之後望下你個頭，再拎住份Norwood’s Classification對下你似第幾期，之後開藥畀你。
全程都係靠估，無精密科技係入面，雄禿係無得驗(雖然外國有公司聲稱佢知邊幾對基因係主管雄禿，但主流意見唔認同)。

有啲醫生會抽下血，睇下你係未幸運兒唔係雄禿，而係甲狀腺，營養或者肝問題。

突然大量脫髮可能身體出現問題
有冇偏食營養不良減肥之類?

唔好亂嚟，個啲係類固醇同抗敏感藥嚟，唔應該長食。
類固醇上癮慘過你禿頭

對班禿有用

巴打點處理

就算無雄禿嘅人，係20~30歲左右條髮線都有機會向上移少少，無得搞。
而雄禿嘅人係會頭髮變幼咁移上去。

揾出原因，屬於邊類型脫髮先。
雄禿(九成都係)，班禿，休止期脫髮，脂漏性皮膚炎

巴打其實25打後 每年 男性睪丸素每年變少，而少亦都會係甩頭髮其中一個因素

八達通巴打幾歲？見你對頭髮都幾有研究

2020已經過咗半年啦，不如分享下最新嘅頭髮科技

如果大家有記憶，Follica 2019係出咗phase 2嘅最佳效果圖，話2020會出數據之後申請FDA phase 3。
咁follica依家話有positive feedback from a meeting with FDA，話今年內會揾280個人start phase 3咁話喎。
我都好想去做白老鼠俾人研究

Follica plans to launch its Phase 3 program this year. Overall, approximately 280 patients will be enrolled, with efficacy assessed against two co-primary endpoints: visible (non-vellus) hair count and patient-reported outcomes on a pre-established scale.

如果依個科技成功，亦如佢所講係新生毛囊，咁最理想有機會幫大家生番個m額出嚟
希望五年內會見到，大家儲定錢，捱多幾年，第時一出就試

希望到時香港入口到美國科技
美國幾時嚟光復頭髮，我帶路

另一個為人所知嘅頭髮新藥 Clascoterone (即CB-03-01，已經畀咗個名佢)
Clascoterone 7.5%目前定為最佳方案治療雄禿。
又係話2020開phase 3，而用作女性治療嘅phase 2 係2019Q4開始，不過我記得之前間公司講過Chinese virus令到女性嘅phase 2好似受阻，不過我揾唔返

Clascoterone原理係阻止DHT同androgen receptors結合，其實係似當年RU58841，我驚佢會步RU58841後麈，所以我相對哋係比較睇好follica多啲

不過其實我想講嘅係..
Clascoterone cream 1% (用於治療acne，唔係雄禿)已經set咗PDUFA as August 27, 2020，應該離推出市面不遠...
雖然1%唔係用嚟治療雄禿，但我覺得外國好多痴線佬會買嚟搽落自己個頭試...搽八份當7.5%? 想睇外國啲痴線佬結果...

補返條link先